射鵰好撚正呀！！！

已經準備晚晚坐定定追劇
打鬥場面同演員都正過tvb果d好多
強烈建議tvb以後咪拍咁多劇，得閒買下大陸劇播仲好

射精仲正啦

Ching有冇睇架

嘯天同鐵心

搶人老婆

賣左自己老婆 大嗌大嫂 果幕笑左

楊鐵心好型

有情有義呀

識貨

你個名

唔關我個名事的
呢套劇真係屌打tvb d垃圾劇

好期特下集

都未出蓉兒

係咪聽日會出

網上有全集仲等tbb

睇電視有氣氛d嘛

下星期啦

頭先郭嘯天頂住度門叫佢地走果到 加埋d音樂 睇到眼濕濕

yes

咪撚睇大陸劇啦屌你老母

垃撚圾

好撚型

呵呵

D中箭位假撚到

好好睇！仲未有李一桐

大陸劇先正

呢句真，大陸劇高質過tvb d膠劇好多

已經係YouTube 睇完N世。之前明明有人討論時你又唔follow

之前胡歌果套都好睇，
無心法師又係正

起碼好睇過tbb膠劇先啦

冇計，港劇唔爭氣，拍反套尋秦記岀黎先講野

一向只睇大陸劇
tvb ho ball

睇哂啦

大陸劇一套甄環傳吊打哂全部

究竟有幾多tvb打手係度

打手post

記得尋秦記播戈年，暑假反鄉下，全世界都係到追，啲表哥話上網煲左三次
依加，香澳台都睇大陸劇啦，港劇搵鬼睇咩

射鵰撚留名跟進

心口嗰一箭食到應一應都可以撐到咁耐，同印度爆頭嗰套一撚樣

駁唔到

正

啱啱睇到去楊康逼死佢老母

全家人今晚都睇得好投入
Tvb ho ball

Agger!!!!!!!!

決定要做蓉兒死忠了

個男主角咁柒，我睇胡歌版好過了

胡歌版除左四絕之外咪又係垃圾

亂撚咁改原著